［重要呼籲］聽日沙田遊行請帶齊裝備！！！

唔理你係和理非，定係勇武
大家有目共睹，就算我哋幾和理非
班狗都會亂咁扑人
所謂最低武力經已淪為廢話

為己為人，聽日帶齊裝備去
冇嘅，出轉街，買完先好去
可能你話自己企後排，用唔著
但到時現場總會有用得著嘅人
多一套裝備就係多一份戰力
唔想再見到有手足頭破血流

tldr: 帶齊裝，聽日沙田見

天佑香港

基本裝備：眼罩、N95以上lv口罩、替換衣物
進階：頭盔、防割手套、豬咀

自推上熱門

推

正評之餘幫手推下俾多啲人見到

毒撚冇人理

推
請大家唔好著好短啲褲
噴到你就知

買回程飛啊

上

以武制暴

葵青區行左轉都無

有無推薦

想搵個6200 唔想N95

深水埗

西九對面有間安全用品店

封馬場 係咪不智？

弱智添啦直情

想講樣野，其實拆欄用果樣架生係叫13mm嘅 板手/俗稱零緊，或者買士巴拿，唔係叫6角匙。6角匙係令一樣野黎
利申專業機械維修

6角匙唔係用嚟裝工程頭盔咩

一定要好好保護自己

黑警大檸樂！ 法新社記者被警棍打面 嚴重瘀青

記者都打到咁
何況示威人士

今日近距離有人俾狗爆頭呀

推到仆街
沙田地理位置好 難啲清場
帶齊裝 勇武派assemble

頭盔唔洗㗎喎，但成日發夢拆緊果時啲手足都嗌六角匙感覺好尷尬

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

你開個post講下

頭盔都係基本裝備
其實買單車頭盔應該好d

Push

始終都貴

推上熱門 遊行一完就升級啦

push

呢啲真係要現場手足決定
但帶齊嘢係防乏未然

pish

天佑香港

齊裝!!! 設死線

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

重果啦，佢老母

push!

幫推

推 出得黎係時候還撚晒比班狗

頭盔、防割手套、豬咀 可以係邊買 小弟無知

gear 沙田 聽日見

上網搵安全用品舖

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

真

屌 呢個真

兄弟爬山，一齊努力！

up

至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

次次都有人講，結果次次都有人零裝出現

Push
保護自己同同路人

記得帶多兩件衫 因為天氣熱出汗會搞到件衫濕哂 唔舒服架

幫忙推一下！！

保護自己

我冇嘢講

Up

唔好同我講聽日沙田唔撚出
唔出都唔係香港人屌你老母

買定gear

進階：頭盔 手套 豬咀 武器

普通五金會唔會有

星期日d安全用品鋪應該唔開？

「上水野餐過 唔見手機相機既入一入」

又FOOL gear, 記得出不可或缺嘅遮陣呀。

推左先

正評，必須推

代朋友出post，佢發夢自己遊行係尾，
但唔知點解冇啦啦推推下變左前線，
行完食左胡椒蟹，重要買四送一，食到成身滾哂

前兩樣有，豬咀一啲啲

推啦

我無野講

[714/721] 野餐及夢遊服飾

幾錢一個？

帶裝係好
但要過到比人check個關

收到！ 聽日見

唔貴 旺角d1出口藍色嗰間d字頭運動鋪70內一個單車頭盔

去沙田遊行

唔該買埋太空枕 同我邦曬係手手腳腳 背同肚

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

上水庇護站
以免上水一陣走唔到 緊急時可以去以下地方
教會
上水廣場16樓1611室
陳先生（傳道人）90713037
可容納百幾人
或者
龍琛路30號 中華傳道會

眼口罩頭盔長期放喺背囊無嘅即刻去五金鋪買返套

手足，咪撚再捱打

今日發過夢嘅， 今晚心理上要好好休息， 如果唔係聽日好容易會做錯嘢

整單車先係六角匙

眼罩邊到買??
一向冇用但上水今日咁都噴椒要買了

推
黑警死全家

有咩咁大檸樂
冇人會查冇得追究

今次真係估你唔到
諗住剩遊行所以空裝

防具故然重要，但攻擊裝備都想帶，有咩好推介

你樓下街市間5金鋪都有啦

參考

我決定幫手推爆呢個po

呼籲大家自備bb洗頭水 檸檬 蒸餾水
有咩事自救又好 救手足又好
齊上齊落 be safe be water

想問問金鐘有冇方向點升級未？因為好似冇見過具體會點升。

推，保護人先要好好保護自己

豬咀係基本
點解我地咁耐咁多次受傷受苦先升級一次
佢地次次都暴力升級

今日發夢有⛑x80, 有無義士明天有車可以義載/幫手拎？

先同班馬迷講 班警犬會影響佢地煞科
等馬場入面班馬迷殺出黎

推爆佢

推爆佢呀屌

真有老又有嫩、人哋一家大細推埋BB車出嚟

幫手推有用post

沙田既地理位置好難包抄

有咩事可以跑去河對面 好多屋村 去個m記涼下冷氣又得 再唔係既 沿住城門河跑去馬鞍山 又得姐

總之就帶齊裝備 大家加油

裝備都係次要，屌你老母最緊要係要有覺悟啊！ 依家班狗已經完全癲撚左，唔該大家要有覺悟保護好自己，唔好on99咁要人地保護翻轉頭，救唔到幾多個㗎咋

【網軍】【推上國際】
警察襲擊法新社記者，其相機不翼而非，嚴重侵犯香港新聞自由。請狂推！推上國際！

HK Police assaulted an AFP reporter. Her camera then went missing. Press freedom at stake.#LiberateHK @washingtonpost @BBCWorld @CBSNews @cnni @FoxNews @realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @RepMcGovern @marcorubio @VOAChinese @SecPompeo @VP @trish_regan ＠tedcruz
#LiberateHK #hkig #HKProtest

仲要帶定件非黑色衫 散嘅時候換！

去沙田踩單車記得要帶定頭盔

聽日裝備好自己出去沙田野餐

全民black bloc

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

唔想仲要交稅養班黑社會打返自己。要求立即解散香港警隊。

可唔可以用細刀片，收埋喺底褲到，還擊時用手指夾住好難發現，隨手就掉得，屋企有𠝹刀就得

使唔使全黑？

點警狗冚家報應啦
最好報落佢地下一代到
全家生癌死唔去

PUSH

防裝一定告唔入

聽日至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

沙田封路安排

九巴巴士安排

推推推

今日完全裝備不足
聽日一定要帶
仲遊行緊已經要傳索帶

上星期旺角食緊飯係餐廳望落去好明顯唔夠裝備

714沙田遊行update

主辦方已獲發不反對通知書

日期：7月14日
集合時間：下午2:30
起步時間：下午3:30
起點：翠田街足球場
終點：沙田站巴士交匯處 (原定為沙田政府合署)

714沙田人上街channel

714 沙田區大遊行資訊站 channel

【沙田一隅】- 714沙田人上街！
沙田遊行討論 fb gp |

沙田遊行公海 |

FB Page |

充電：電鑽？

14/7 聽日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

我冇野講

一定要推

電鑽？

同埋重無楂開26開頭會好唔慣 full face 視野亦比平時睇野窄 要D時間適應

推 要多啲人見到

人人緊記和理非
示威者直送墓碑

n95口罩帶耐咗好易暈
有冇其他代替品

日本嗰隻綿口罩

黑警死撚硬

呢隻ok嗎，living plaza 12蚊店買

講定先，為免出現屯門 旺角 上水 放廢老後衝突既經驗

捉到廢老打人 / 落單狗

圍佢-->開遮--->自由發揮--->閃

Be water, my friend!

透氣ok，但同一般嗰啲冇乜分別
口罩最主要係防tear gas，但出得嘅話一定要豬咀先冇事

有無準備痕粉呀？

精選

唔好再咁on99幾十人圍落單都由得佢走

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

百零蚊唔好慳喇
我試過N95（有濾沁嗰隻），又試過豬咀
好清楚差幾遠

得防具咋

推！

有⛑x50, 有無人可以幫手係上水拎出沙田

有冇人知mk邊到有得買

Decathlon

聽日全勇武啦

賣行山用品地方

lalamove

廣傳呢張pls

幫手推番有用post

差個n95藥房買係未ok

Decathlon有冇？

真，今日和平到傻都出事
本身諗住行完收工返歸

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

P

點都記得包一包，耳仔下巴都係認人既特徵

遊行嘅話喺大圍起步

想買個護前手，迪卡果d剩係手踭

屌，笑撚咗出嚟

推上熱門

盾牌、護甲

安全？會唔會報串？

對上一次見過gigasports有hex pad賣

呢個牌子

好似無人覆🤭

買准山番屋企煮飯點止痕？

身為街頭藝術家，無返枝噴漆傍身點得

非黑色替換衣物係必須

噴漆

加油

聽日帶齊gear去沙田

請把push改做呢句

推呢個

廁紙筒，膠紙，氣球，have fun man

其實沙田幾乎沒野可圍，full gear for what

無人覆

等下

和理非都俾人打呀
唔還拖都保護下自己啦下嗎？

又開始有人洗版推分化POST 黎推有用POST！！！
我無野講

搵黎搵去拎六角匙去邊用

最近發明咗一種新枚

包書膠呀包書膠
牧童笛呀牧童笛

叫 zips

Push!!

我覺得可以帶多D掃把地拖清潔街道
而且唔好亂丟,應該要捉實係手黎用

13好/號 "拎緊"
英文叫spanner

香港警察已經當所有市民沙包咁打
唔好諗住自己和理非就平平安安
保護自己
———————————-
我冇嘢講

唔係好食到力

六角匙係呢啲, 拆欄用唔著

BB膠都好過紙皮

好過冇囉

我無嘢講

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

FULL GEAR

推 為港奮鬥

齊裝遊行 反黑警

和理非表示Full gear可以減低前線被狗逗機會

又可以抗議黑警暴力對付和平示威

Bump

真係... 好多人仲覺得遊行唔使戴口罩...

萬一五金鋪係撐警點算 買gear被人舉報影相俾埋cctv警察

ask your family help you to buy

終點更新

眼罩邊度有得買啊 好難搵 求幫

得馬場得天下
一定要攻馬場

無眼罩無頭盔

我都係得遮樣ge野 冇防具

聽朝買

知唔知邊度有眼罩 防割手套

出一轉深水埗鴨記

求全名 少去深水埗

佢係成條街都有好多五金鋪，唔識路的話就西九龍中心對出個條街，類似女人街咁嘅，但內鋪多五金鋪囉

仲有啲直頭係安全用品舖

五金舖

頭盔是必需

你地這樣做是不對的

btw推

如果我乜都冇帶，係咪會死

推爆

應該contact咗

Where

裝備一定要有, 次次話想升級先黎嗌無裝備點打

一定！

鴨寮街

推一推

喼

後排顏料,雞蛋,番茄

Pish

主要橋位要有兄弟便裝（唔好著黑衫）睇水！
佢識用「便裝警員」，我地都可以有「便裝平民」

唔洗玩到咁既
不過，咁大個連登，竟然冇爸打玩氣鎗？
呢個有Ｄ意外！

睇過外國點示威未

幾錢？聽日有開？

戴眼鏡人士用咩眼罩好

野餐必備飲品，大家識做啦

睇過，咁又點？要學佢？

點解唔係天台係制高點玩狙擊？

沙田有好多民居，催淚彈機會唔大，
棍同胡椒就一定會。

Yes，在場領隊要帶生理鹽水
有起事上黎。。。

手足萬事小心，班狗好顛

Full Gear

唔會喺民居用催淚彈 小心捱棍食椒好過

有備無患

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

推！！！！

佢實班狗噴胡椒，我地都可以用噴壺噴返佢電油架。

全部同我入黎！教你下一步點做

推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

注意安全

推！手足們今日要萬事小心

小心上橋，好易前後被前後包抄

13/17 last子

光復沙田 + 五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

做野都要啲野點買㗎

巴打絲打，小心。

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

巴打絲打，be water。蒞得快，退得快？行完即散，等班警柒成班企在沙田戇鳩鳩？
成班警柒已經發癲，等打人。到時人散哂，由得警柒自己戇鳩鳩。
噚晚上水班警柒自己集結，自己戒嚴，真係多撚餘！

P牌

輕輕一推

會唔會有人整個app 或者 mini game 形式去教下對峙時既應對方法或者陣式防守/游擊？起碼隊友有事其他人識移動去阻止佢地攻？畢竟大家唔可能一班人出黎訓練

真係要靠自發

Push!!!

買唔切點算